[武肺] 環保署：空氣污染水平持續上升或達至嚴重水平

環保署表示，空氣污染水平持續上升，預測空氣質素健康指數可能達至嚴重水平。

環保署指，受一股大陸氣流影響，本港今日天氣乾燥，部分時間有陽光，吹輕微至和緩東北風，早上起錄得的臭氧及粒子水平都較正常高。

受背景污染較高的氣團影響，日間的陽光有利光化煙霧現象，令臭氧及微細懸浮粒子在珠江三角洲區域內迅速形成，現時多區包括荃灣、屯門及大埔等，空氣質素健康指數已達9，而東涌更至10。

環保署呼籲，當健康風險級別達到甚高或嚴重水平時，一般市民應減少在戶外逗留及體力消耗。

開工了

大陸復工的指標

火粥指數嚟

// 受一股大陸氣流影響 //

Link:

新型氣流

中國特式的霧霾回歸了

復工

戴豬咀啦

政治不正確喎

開心就真
唔開工反而我仲驚

毒氣又嚟，支那究竟幾時收皮呀

行山撚吸廢氣

過年果兩個月香港空氣好清新。而家大陸復工之後香港就仆街日日白濛濛

再毒啲無問題，林鄭都係吸同一樣嘅空氣，唔怕攬炒

不過我戴豬咀

屌今日個天矇到仆街

內陸o唔ok?
北方又o唔ok?

之前兩三個月空氣都好好，懷疑今日係2020年空氣質素最差嘅日子